[Toyota]後波嗶嗶聲一問

想問下係咪而加既豐田車一入後波果陣都會有嗶嗶聲 ？

因為同個雷達疊晒聲，其實有冇得熄左佢或者較細聲d

Btw，問過車行話冇得搞，最多剪線或痴膠紙落個喇叭到。

利申： 12年Ractics，睇過manual都好似冇講。

聽慣咗

我都係揸Ractis